［突發]譚文豪向國泰請辭

【辭職公告】
在此向各位宣佈，我今日已向服務近20年的國泰航空公司遞交辭呈，即時生效。

離開難免不捨，尚記得99年我被Cadet Pilot programme取錄到澳洲受訓，家人的期盼和興奮；到01年我第一次正式在香港飛行；到加入工會，作為首批華人執委爭取華人機師同工同酬；到通過一次又一次考試，在機師執照上留下A330、A350、B747等名字，甚至我在這漫長的旅途上遇到了我人生的另一半譚太……作為一個熱愛飛行、熱愛自由的人而言，過去20年的一切全是最美好的回憶，也必須感謝這間一手一腳栽培我成為「今日的譚文豪」的公司。

事實上自2016年選舉，已經屢屢有人以我的職業大做文章。包括謝偉俊在選舉論壇誣衊我在「特首行李門」中只譴責梁振英而放過航空公司；甚至日前我指出「添美道熄燈」事件，前特首梁振英轉發時也上崗上線，只寫一句「我問大家：譚文豪是哪家航空公司的機師？」，可謂只問政見不問是非。

今次中國民航局將手伸到香港，向本地航空公司直接施壓，無疑是一場白色恐怖，由前線員工到集團CEO都因為這一場政治審判而被辭職。我決定放棄這份曾經熱愛的工作，目的亦是為了保護這間立足於香港70多年的航空公司不再遭受無理攻擊，同時希望這場航空界政治風暴能夠至我而止。

回顧整場反送中運動，很多學生為此受傷、挨饑抵餓，銀髮族頂著催淚煙走上前線，有人被捕，可能會失去前途，有人永久失去視力，甚至有人寧願付出生命。比起其他抗爭者，譚文豪只是放棄一份工作、放棄一條後路，簡直微不足道。所以大家無需太過為我感到惋惜，比起我駕駛飛機在天上飛的自由，我更想一心一意和香港人一齊守護著的自由、我們下一代的自由。我承諾大家，無論如何我都會和大家同一起撐下去。

最後很想藉此機會感謝合作過的每一位專業又善良的同事，能與你們並肩作戰是最好的經歷。願各位堅持、珍重。

唔辭都炒啦 共匪

佢唔係冇做好耐啦咩？做議員開始

天滅中共

撳錯咗Dislike希望佢可以加入其他公司

原來佢仲做國泰？

多謝你

我相信譚機師經驗咁豐富去邊都有人請

佢一直有做
只係做議員之後飛少咗

真男人
真香港人
真香港精英
respect

由pilot轉non pilot
冇記錯既話

全職做議員啦
我比票你

永續了，恭喜

真男人

選舉近了.....

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

為左keep住個牌，好似仲有飛，有時做sim

(btw文豪張相好型棍)

九龍東同我下屆送返佢入去立法會

事實上佢今次運動真係有出手幫手
唔好下下一見泛民就出黎批鬥先啦

佢咁既年資既機師你估幾錢人工?
洗貪你果8皮議員人工?

respect

真男人
RESPECT

佢之前無辭工咪又係選到

共匪淨係識用揸春袋呢d流民手段

Non pilot 即係點？
齋train人？

做議員仲有時間咩

譚文豪是哪家航空公司的機師？

689 有吊錯你條仆街??
正職係機師，做 part time 議員

政治迫害

幾佩服佢 講真佢大可以全職做機師其實仲搵得多過做議員
而且唔洗比人攻擊

好多空姐會唔捨得佢
真英雄, 譚文豪!!

譚文豪議員當選

講到國泰被搞係因為佢一個人

0.5近了

戇撚柒鳩

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

成日見到佢仲以為佢冇做機師

一個收十皮野 叫你全職做議員好委屈??
咩惋惜?? 晨早都應該辭職啦

唔多唔少中共都因為佢喺度做而施壓

近你老母咩傻閪 人地做撚左機師成廿年使撚貪你個議席咩柒頭

大把議員有正職啦

好撚型

點解條廢老梁振英仲未比天收

想錫佢春袋 點算

仲以為佢無飛好耐

嘩！！！！

唔加更我諗都係咁上下
不過佢做議員做到咁前線我相信佢係有heart

咁多經驗去美資做都得啦

屌你老母臭閪

有議員使撚做機司咩，別跟車太貼

好型

點解可以同時係議員同機師

睇你做邊派嘅「議員」啦

One of Many

手足

其他議員做律師掛名啫

但機師感覺硬係會困身好多

好似一個月要最少飛幾多小時咁

白頭忠做議員之後一直都有教書

應該會入其他公司

on9
做機頭高人工過議員

真男人 MVP

感謝, 共同進退

香港人, 加油

Sad

上面堆5毛分化撚又現晒形

幾十萬

MVP

好多議員都係兩份工
有啲唔止兩份

收收皮啦
有幾多個好似佢走到咁前線

有D可惜,希望你可以繼續為香港人發聲

Btw

機師牌係咪要keep住飛先有？

驚死人唔知佢係五毛

Respect

雖然你冇何杲咁型
不過一樣respect

so?

嘩 啲五毛多到

係

我有屋企人有俾佢教過

型爆

男神

泛民得譚文豪比較跟到beat

但係你做律師醫生，一日做半日都得。機師就.....

話人選舉緊嘅,唔見得會為任何野辭左份高薪厚職

咪撚柒啦

人地做民航機師好搵過你立法會議員啦

係，唔係既話應該ft做議員

做到captain 成廿萬月薪
加埋其他福利
別跟車太貼

去華航啦，民進黨政府一定保你
仲可以train下班台灣機師

型

其實佢又可以做機師又可以做議員？？

抵吊佢

兩邊都稱職咪得

垃圾 食屎喇

Agger 楊岳橋

全面打壓

佢應該係First Officer, 十皮人工點都有

但要走 總要飛

仲有黃碧雲個八婆掛住教書唔撚投票

其實真係好值得尊重
為左社會運動放棄自己熱愛既工作，甚至夢想

會又唔洗你開
有會開又唔開

上前線同抗爭者同行好委屈你??
加上 就算上前線 又唔係FULL DAY，好多時浦下頭幾粒鐘就閃

做議員會唔會比人告暴動罪??? 會唔會被打???

知道譚議員本身幾柴嗎？

多謝譚議員

星期六一定幫你討回公道

勁撚多弱智仔，佢做左成20年機頭 份糧同福利多撚過議員喇

即係立法會開會個時佢就返立法會,
無會開就返國泰揸飛機？

個時以為佢入立法會個刻已經無做飛機師

唔知有冇巴打坐過佢飛機呢

你都果頭近了

佢轉咗一個月飛一兩轉果隻
可以短玩香港->台北咁

RESPECT

尊重譚議員

做議員可以另外有工開㗎咩

咁人工會少幾多

so sad

支持佢全職從政，普選埋特首都得

譚文豪今次表現
佢唔托大排第二
肯定訓起到都贏

佢係停薪留職....一路都有renew licence/rating

大撚把律師社工啦

一間航空公司培訓一個機師係要好多錢同心血，今之國泰真係夠晒傷。

小知識：每一個副機長一生人只能考兩次機長，如果兩之都失敗既話佢終生都只能做副機長。

點解唔可以?

議員9成都有正職...

小學師弟以你為榮

respect and salute

個推人就唔使覆了，一味私怨大過天，齊心對抗好難咩？咩都無就內鬥清算你自己活係自己世界了

牌考左就有
但唔飛keep唔到current

申報 同埋暑假休會個陣都可以做機師

一定係叫你自願離職大家好落台啦

議員不屬於公務員

做議員可以同時做其他工作？

今舖佢唔使做show都贏撚硬啦
講呢啲

好型

中學?

飛左廿年點會係fo呀

大撚把有其他正職啦
梁耀忠同黃碧雲分別仲教緊中學同大學
楊岳橋，陳淑莊，周浩頂仍然係大律師

0.5已收到了

真係而家先知佢做仲緊

轉航空公司

全香港人比票你

先不論譚係咩位
但FO唔一定升到CAPTAIN架

Show Blocked User - 明明三 完全封鎖

真漢子

真心respect!

我男神

應該得返底薪，可能一兩萬咁掛?

做緊議員其間 可以照上庭打官司？

Blcok

做議員好過做機師

仲要計埋佢直線插擊港共o既言論
如果今次輸咗，佢十成會俾人DQ
同埋佢咁樣亦都係想保護返國泰呢間公司 等狼英呢類廢老冇得再借佢俾更多壓力國泰
所以真心要respect

天滅中共
#10.1全球抗共聯盟為中共送終

記者會拍D , 一齊去開拖屌鳩個 MC 啦

on9 機司高人工好撚多架
你睇清楚內文先衝出黎啦 屌你老母

覆錯 post, 自膠

少咗幾個機師啫

當年hk airline搶人國泰仲傷

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

一個機長人工高過立法會議員
仲要冇政治壓力丶工作壓力亦相對輕
佢辭即代表佢以議員為終身職業

大律師可以唔接case 都係大律師

放棄飛行
好偉大

屌你老母人地保持到專業 做兩份關你撚事？
你呢啲傻閪淨係識睇錢
人地為自由 為興趣
關你撚事咩五毛

廿年經驗機師人工高過議員啦
上面班人真心膠定5毛

人地揸飛機啊，你估揸的士，人工高幾多你知唔知啊，幾皮野對你黎講好多，但人地就係唔志在啊，on9

牙頂唔係大律師
只係事務律師
差好遠的

無current 會點？

如果佢幾年無飛可否之後做返機師？

以為一早已經無做，respect

Second officer 個hour係

man god

梗係唔係啦
你話CPP岩岩出黎未有ATPL就係
做到FO 全世界都認

仲有議員包一定做到?

上面有錯， 有個藍絲做咗3次先pass

大把大狀好撚窮

Respect
Adore

有D垃圾係得8皮野好撚多, 見識少係咁

台灣好多FO, Captain轉去大陸，中東搵錢

起碼15皮

「今次中國民航局將手伸到香港，向本地航空公司直接施壓，無疑是一場白色恐怖，由前線員工到集團CEO都因為這一場政治審判而被辭職。」

佢黨友仲可唔可以話一國兩制運作良好?

為興趣 做議員???
平時你班仆街泛民，鐘意開會就開 ，成日都唔開
一係返工 一係去旅行 一係睇興趣

不如讓比全職有心既人做啦

今次反送中 行出來 吊警察 就叫加分???
成日話監察 警員， 警員濫捕亂打 死左去邊??

即係佢做議員就part time黎既

究竟哩個POST有幾多個真香港人

集中火力做議員幫多d人咪仲好

真心respect
captain tam算係最貼地既議員之一

我都係 唔小心負皮左
Sorry

真係話佢地弱智都晒氣

RESPECT
多謝你
香港人真係要撐國泰

去做sim instructor 得唔得？ 好似CAE果類

屌你老母為興趣做機師 揸飛機呀柒碌

支持豪B

但議員呢樣野選輸咗就無得做

你支持個班建制派都係PART TIME議員咋

疆屍account

繼續為D 垃圾泛民遮醜啦

反正我唔會投

台資日資美資會唔會收？

佢無飛㗎

你有撚得投咩 三毛

Of course.

補番夠hour咪可以繼續執勤
放棄左考好耐太detail答你唔到

原來可以坐到佢揸既機？

東家唔打 打西家，

機司人工高好多，形象又好

建制個班冚家鏟

個個唔去立會開會，去搞自己d生意

respect
英國人做到的, 香港人都做到

Respect

兩份工唔係重點，最重要做得稱職。

選舉近了更加係戇尻啦，幾多位人兄連日來影都無。

唔會被拘捕又係曬氣，去得現場已經有受傷風險，出鏡太多又惹會屎上身。

乜柒泛民都睇唔過眼，係唔係傻咗呀？

再咁乜都屌。所有有心之士都畀你地假膠定真3毛嚇走哂。

型撚到

🤘

九東佢入硬

胡志偉仲危過佢

佢上屆係最後一席

hi錯負皮

Respect !

如果今次輸咗
你覺得政府唔會清算咩
依家連啲蒙晒面o既手足都俾人拉到
你覺得中共會放過佢同其他企過喺前線擋狗o既議員咩

冇咩可惜 全心全意做議員唔好咩

連登有無人坐過佢機

還是坐咗都唔會知

因為係captain開咪

因為建制 個個當議員係 PT
所以民主派 當議員係PT ，撈多一份得一份就合理???

泛民所謂表現有目共睹，選舉一近 一大班 泛民打手又浦頭吹奏
叫大家含淚，獲獲選舉都係咁

為咗唔連累公司辭職，同CEO一樣好有承擔

借po，一齊上twitter做文宣！

有幾稱職啊???????
不如你講下 咁多位議員 有咩功績 ，有幾稱?

9成9有壓力啦
CEO 都是頂唔住

機師人工高啲 咪玩啦

公民黨咼 做咗一屆朵已響

相反胡志偉無乜表現

支持機師

但呢點：「我決定放棄這份曾經熱愛的工作，目的亦是為了保護這間立足於香港70多年的航空公司不再遭受無理攻擊，同時希望這場航空界政治風暴能夠至我而止。」有D曾憲梓FEEL

連登依家成3X萬會員 2個月前仲係20萬左右

你老母都個頭近了

建制狗block

佢真男人
次次都係企到最前

弱智真係冇藥醫

無睇錯佢
佢寧馨犧牲自己都想保護公司
真係好愛國泰

收皮啦

仲有人咁諗真係無得救......

好有型

份糧 仲有津貼 仲有知名度 仲有特權
講到 做議員好委屈 ，但一講到個位 好似拎佢條命咁

佢自己都話比起前線又俾狗打又俾狗拉，冇份工算得d咩，唔洗咁快吹奏

機長 好撚型
文又得武又得

兩個幾月泛民行到咁前，就算有時係有為選票嘅我都投得落啦

經常以打爛別人飯碗欺壓人，這就是強國！

點解要辭職呢,
辭左職中共都照攪CX 既

講真做機師人工都唔差 所以唔一定話選舉近了就辭職既

thanks

captain tam 好想坐你揸嘅飛機

咁請問巴打有可高見

推

新ceo 一上任， 就即刻要辭職

一定要

驚比人清算 ，不如辭職拎光環啦

呢場運動佢都可以叫做top 3 mvp

正常黎講排住隊收

做機師仲要有好多福利
尤其國泰
其實成個package 好好pay
佢真係

多過做議員好多

血債票債！！

果晚我就起班車上面，睇住佢跑上跑落，續度門勸手足唔駛再頂
不過我都係睇返蘋果先知佢諗住下班車唔停佢就跳軌

由知呢單野開始，我就話過唔會再笑佢飛機豪，因為佢真正不負梁家傑過落佢身上嘅票。
估唔到今日，真係冇得再笑佢飛機豪了

26歲《信報》女記者行家被斬 命危留醫ICU未醒

希望不變質

我好想投佢，
但更想九東拎到第三席，
公民黨票源應該夠保佢一席，
如果上屆投鳩達，快必，陳澤滔，
戰略上唔應該投比佢

所以佢減人工，福利做全職議員

respect真漢子

Blocked

你值得一票

你就真係智障近了

So sad

政治迫害呀dllm死共匪
男神加油

議會男神

人生贏家
做華人機師 民選議員
生得有型
有良知
口才好
男人模範

Respect😢

加油

胡志偉地區工作夠強，
應該都攞到一席

譚神

0.5

支持

貪做議員有言論免避起訴權

係囉
律師
大律師
社工
等等

根本on9
上次咩事都未發生九東佢已經係最高票當選
洗L 甘做
google 下先出黎柒啦3毛分化撚

維穩費來了

點解好人永遠都要受罰

我情願成間公司有骨氣咁執7, 不過呢個係我個人意見

有梁天琦唔選 成日迷信呢D 專業
去到反送中，仲係著執著呢D 泛民???

又咁講
如果國泰執嘅話之後支那航空重唔會趁機食香港啲生意咩
所以大家先想保住國泰啫

兩樣都做得好 根本無問題
知唔知train一個機師係幾高成本
以佢經驗 係國泰好重要既資產之一

有幾好?? 有幾稱職??
不如你介紹下 公民黨 有咩功績

佢執7我都係直接受害， 但我情願有尊嚴咁失業.....

即 blocked

你坐左幾耐 琴日先放返出來？
譚文豪幾多次企前線護住班手足同撚狗呀

香港既話邊個敢請

多謝譚文豪
都要多謝太古

佢唔撚會飛架啦， 應該會有啲外資公司搵aviation consultant 嗰類工

呢d人就算啦

關太古咩事？

做咩唔請去美國飛本土線得唔得

push

我估佢應該係KEEP住最低飛行時間

佢已經唔係民航機師,
由今日起變成戰鬥機師 !!

保護到幾多個??? 拉左700個WO
開槍 亂打人 有上去保護 ?
唔洗開會 同抗爭者 全日同行 好難為你??? 好委屈你???
而家真係END GAME ，下下都簡日子得閒先去 ，唔得閒就唔去有幾好??

會又唔洗你開，有得開又唔開，拍兩條片吊下狗 就叫好議員???
濫捕打人 又唔見你 跳出來監察???

其實佢係第尾...
不過就咁計，建制派約15萬票，泛民+本土約16萬票
下屆協調好d應該欏到三席
加埋變節淺藍嘅票，有可能四席添

[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

簡單d講
so未有atpl果d 先麻煩
譚文豪呢d sfo唔洗擔心

ching你不用講下何君堯有咩功續？

夠唔夠鐘數/miles做教官?

利申完全唔識

吊泛民就一定建制??
泛民就唔吊得?

華航好似係國民黨背景

大家唔好用多謝來形容譚文豪辭職
做機師係佢嘅興趣嗜好

你哋多謝佢乜？？
我哋係要令到佢有一日可以重新 可以喺陽光下做機師呢個職業

你問就得？
我問就要俾你屌？

啱！

Blocked 五毛分化撚

講多樣，其實佢經濟上應該係全無壓力
但正如佢內文所講，起天上飛都係一種自由
佢的確係犧牲左，冇其它人咁大犧牲亦係事實冇過謙，但絲毫無損我對佢嘅尊敬

我以為佢冇做

以後幾貴我都淨係搭國泰

大股東係台灣交通部呀
邊個黨執政就親邊個黨
而家董事長同CEO係綠營既人

多謝佢地 可以見一個block一個

譚生係咩柴? 3柴副機長?

佢走咗你仲搭？

以前李國寶被踢爆係出席立法會會議最少既其中一個
出名3點不露即就算開會只去上午既會

你以為議員係超人 依家唔係鬥邊個出現得更多
無出現唔代表無做野
譚文豪一直有做三跑 空牆 梁齊昕行李 航空問題 和你飛 做左幾多野你有無去睇
如果你真係支持國泰 一間立足於香港70年既香港人航空公司
無理由會覺得放走一個 20年無轉過公司 飛行時數咁多 經驗夠 又識揸多種機型既機師
國泰一個禮拜無左CEO 高層 加資深機師 兩個crew
知唔知捐失係幾大

政治逼害

中意做機師唔撚得？blocked

Rich

由夢想變職業 再放棄呢份工要好大決心

原來佢係飛機師

工聯會民建聯白生邊個會落馬？

柯狗無乜存在感似會898

你都嗰頭近

睇完呢個post

我發現原來譚文豪本身知名度真係好低

原來有人唔知

保皇狗打手你好
咁快出來？

感動

竟然有人唔知

白生啦
西環契仔已經俾何妖搶左嚟做
爆完立之後個記者會
都可以見到何妖對白生特別唔客氣
係咁講阿Paul你行開
因為身份重疊嘛，食埋同一條水，係competitor
最大機會首先做condom

老老柒柒啦，就算梁家傑過完票俾佢，都唔係好多人識佢

係機上講香港加油既隊長fc左已被炒

有成隊創建力量幫佢做地區咼

次次打頭陣屌柒班無知警犬都值得投俾佢啦

係，仲肯企前線擋黑警，又未有割蓆。

對付國泰，中國大陸出動國家級機器來傷害民營公司。

希望歐美澳日等國家，不要做旁觀者，要認清中國大陸的邪惡，不要助長惡魔。

上屆入到係靠傑哥知名度入

今次自己都應該夠做

剩係呢兩個月俾人睇到真係有做野
住宅區都扔催淚彈嗰陣，建制班縮頭龜去左邊

( Show Blocked User - Arbitrary_Order )

公司想清洗左班友 殺一儆百 發放白色恐怖 再引入地下黨員做管理層

Ps. Cx小薯皮

唔駛同D乜都屌既傻鳩討論
拉左700個都可以入譚文豪數, 智力唔會太高

唔講都唔記得佢一直都仲係一個機師

其實譚文豪都算係咁啦 真係有做嘢既

佢應該最少都training captain
15萬起跳啦
仲高人工過垃圾會議員
如果唔係真係為香港人
點會放棄機師呀

佢越做越有議員款，郭榮鏗都okay, 唔似楊岳橋唔知想點,上次150單程證議案單野令人O咀

咁或者係你唔清楚立會既情況

全職政客係好少，而且都DQ得七七八八
當然，泛民係比較多

佢FO啫， 選咗之後佢冇飛，齋keep licence/rating

唔係停飛咋咩？

咁你會揀邊個投邊個

之前停飛 今日番左黎收信

冇錯
一次過block哂

block柒你個分化撚

又一條五毛
blocked

貪？呢個字用得好有問題。

佢誣衊過/誹謗過而要比人起訴？

唔好惹其他人誤會please

唔知過左數未

地獄你就近

有心人！

原來佢有見記者交代

block鳩你

能力低嘅人唔好獻醜ok？

講咗幾粒字咋喎

中東三寶爭住請，人工可能仲高過CX

我上届為第三席先投快必, 今次鳩達唔好再出黎野介票啦仆街.

今次運動佢都出咗好多力
撚狗達人
送佢返立法會呀

直接block la

Sosad

毋忘6.12 7.21 8.11

議員收到既回報，可以比機師多幾千倍

要有冇受壓要請辭？

好人會有好報，天在看！

睇咗佢幾個live 撚狗，真男人！！

一定會
利申九東人

豪B

型男進化史

今次佢介鬼到咩

人地二十年飛行經驗，知唔知人地幾錢一個月呀三毛狗...無讀書做網路打手得閒睇下資訊啦on99日日做水軍都咁撚on9

如果下屆九東無一個岩我心水既本土派，佢會係我首選

我要真普選!!!!!

認真就算佢唔辭都大把人投，咪on9拉

2百幾萬年薪左右，未至於會當8皮野唔係錢，而且應該唔止8皮，仲有好多準貼

屌 大把議員身兼多職啦
你唔屌佢地

議員係政治行頭
區議員先睇地區工作

目的亦是為了保護這間立足於香港70多年的航空公司不再遭受無理攻擊

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

公道D講 之前兩次佢係比人介死 不論係票數定聲勢

如果我去旅行我一定唔坐國泰航空

國泰航空：CEO在香港「反送中」風暴中「引咎辭職」
良心 CEO被政權迫走

1:15 開始講到哽咽

香港有邊間航空公司唔奶共，國泰頂咁耐都要跪低，一齊表態奶共既會請？而家中共唔係打壓佢唔比佢地入境，係飛過佢地領空都唔比，唔好諗得中共打壓咁簡單啦

其實你唔明我句野既邊一度

哦你話香港邊間請
機師世界性職業黎
做咩仲要屈係香港

無投錯票

淨係教星期一，二既上晝
如果區議會或者立法會有期就搵其他人教

利申:俾佢教過

你啲垃圾永遠都冇能力做到其中一樣嘢，但譚文豪就係有能力做哂
blocked

話佢貪錢先做議員個班用下腦
立法會議員換届包選到連任呀
選唔到你估公民黨比到幾多錢一個月佢
有無機師gurantee到6位數一個月
點睇都係安安穩穩做機師逗十幾廿皮性價比高

大文豪係東區有排羸

no gear

咁我講香港既話邊個敢請，咁你又唔明我句野既邊一度
你答我做咩唔請，去美國乜乜乜
我講明香港你答我美國

上兩次點計都係鳩達比人介票
不過今次唔想再見保皇狗係九東拎三席

Btw 大律師唔等於大過事務律司
只係大家負責嘅野唔同

睇到喊係咪正常

有能力嘅人怕春咩
依加最大問題落咗國泰控制權去撚咗大陸度

咁啦
香港唔計charter flight得CX UO DA HX
前3其實都係國泰
最後就海航
其實唔係奶唔奶共既問題
本來就冇得揀

同國泰CEO何杲一樣咁型

唔係奶唔奶共問題但都一定係政治打壓問題唔會請佢囉就係咁簡單，如果唔係佢都唔會出一篇咁既文出黎啦，發生緊咩事大家都知，廢話唔洗多講，完

五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

同意

咪就係囉，仲有國泰d福利

呢加咁嘅時勢，叫你去全職從政，得八皮嘢一個月，日日自己同屋企人被國家機器搞，然後每四年有機會冇左份工，做一份仲要永遠升唔到職，無權力嘅所謂民意代表。
你覺得一個veteran機師，full time一個月十幾皮，點解要咁做？

你嘅答案係：肯定為選舉。
use your common sense, mate.

respect
作為九龍東選民叫定全家投你

689條廢老咪撚坐cx啦咁
On9

譚文豪放tear gas ，巧滾動

連ceo同講 「香港人加油 萬事小心」嗰個都炒啦 ，佢會唔炒？

Respect Jeremy ... tough decision to give up the flying dream ......

有份高人工、穩定既收入唔要，走去揀一份唔穩定既工作？

有你地呢班異常厭惡選舉既仆街，根本做乜撚都錯

😢無啦！無啦！國泰如果只剩下一把聲！就會比國航吞埋！希望太古不要放棄國泰呢！

真英雄.譚文豪

佢應該落地專注議員同地區工作了

咪係囉，今次運動譚文豪好多時都有出黎幫手撤退，唔好再分化

佢可以再做啲咩令到閣下滿意？

靚仔，高大，聰明，勇敢，有道德，有錢
呢條友好撚屈機

push tweeted

九龍東一定投你

過主啦

Real hero

收皮啦5毛狗

冇飛好耐啦，做咗議員之後淨係揸sim

我男神

其實佢必贏
5席之中 民建聯 工賊會 民主黨 公民黨 已經定晒
唯獨九東人最後個席唔可以再失

Captain Jeremy
Salute !!!!

有份令到香港人團結

核彈都唔割!!!

辭撚左邊個接棒啊

人話

同一天空下
有人只因為避嫌辭職
亦有人戀棧權力做錯嘢都死唔辭職
This is Hong Kong

咁即係咩title？
後備機師？

其實佢應該等國泰炒佢
咁就可以話國泰受壓炒反對派議員

真心respect
全家投你

做人要有風骨
嫁郎要有文豪格

中共擺明趕盡佢
好難有任何本地航空業機構會請

推推推

建制派果班先多正職，石禮謙做緊十幾廿間公司嘅董事，
其他建制派多數都做過／做緊公司董事

上屆機師有傑哥加持都僅僅得尾席
上屆投佢嘅要繼續投佢

9達 快必 陳澤滔票源 請集中投一個
公平競爭 全部投俾投票日前三者中民調最高支持率嘅一個

我本身好憎9達 但如果佢係票日前三者中民調最高支持率嘅一個
我都會呼籲快必 陳澤滔嘅選民投佢

航空業介有褔了

以佢係前線表現係值得俾票佢,張超雄就不了.

👏👏👏
💪💪💪

一定要支持譚文豪

機師 respect

多謝你呀

真英雄
謝謝你

有骨氣

佢都唔係飛
佢做行政野

國泰好撚多野做

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

太古一早已經奶共，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

新CEO 鄧生來自港機工程，一早紮根厦門，一定好識做

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

respect

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

今屆三個仲玩唔玩

應該一直都半退休咁滯

之前明明好似話唔飛
因為想陪仔女 飛機始終要shift

Respect

去外資航空公司啦

臨陣退縮
如果佢仲教緊
你估個次第2日d學生會點對佢

mad respect

點會排第2
九東無可能入到
其實依家排第2咩區都入唔到仲要累死同路

梁退左休啦

良知無價

今次輸左香港玩完啦
仲諗咁多

做機師有空姐屌又有錢，做議員有道德枷鎖，點睇都係做機師正d。

為自由犧牲在所不惜

上屆好似又係個個諗住佢好穩陣最後同陳淑莊兩個都係險入
今屆無問題啦，人氣王

立法會網站議員利益登記個度有

希望日後抗戰成功, 香港人能夠再一次乘上譚議員駕駛的飛機!

其實都無得玩啦

隨非唔經大陸
如果唔係玩撚咩
大陸要求乜你就要聽哂
叫你炒邊個你就炒邊個

比間大陸控制既公司，點解仲要撐？

工作能力低下既人理解唔到好正常

中國搞衰香港係鐵一般的事實!

真男神

on 9, 建制都好多唔係全職，叫佢地全部辭晒出面份工睇下佢地會點

律師做半日on 9 文件都睇唔晒啦

612 721 811

你係咪覺得自己好撚醒 眾人皆醉我獨醒 諗到啲人哋諗唔到嘅嘢？

到時配好畀胡志偉飛機師同快必啦
sorry達仔 要怪就怪九東太多藍屍狗

戇鳩仔
講議員個陣你話講機師 講機師你講返議員職位 依家有隻新弱智病症係鍾意衝出黎柒撚住弱智咁被人屌？

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

唔多認識航空業
咁subject matter expert 係做啲咩

人學玄學你學玄學咁撚弱智你都係圈中第一人

負皮果d除左係三毛 我都諗唔到係咩鳩

reddit幫手upvote

唔投泛民就建制，你同禮義廉班呀嬸有咩分別

兩邊都係為自己利益，選舉近了

有GUTS

好有風骨
官仔骨骨
估唔到行咁前
希望會還你公道

respect!

0.1
即扑你老母臭閪

大佬呀, 先唔講譚文豪個別例子,

基本上立法會有一半議員要代表自己業界, 做議員但離開自己界別, 點為界別發聲?
泛民建制都一樣.

如果唔得嘅話
功能組別一早撤銷咗啦!!!

其實佢呢啲貴重人材
自由身出黎大把公司搶住要

咁你講下 譚文豪 有咩咁勁
對香港政局有幾好 ，有幾關鍵
你又講唔出
你一味鬧我弱智又點? 去到呢D 時刻 仲係度吹奏 呢D議員仲有咩用呢

其實上屆唔係鳩達同快必攬炒，文豪可能已經輸左，但係今屆唔駛問啦，入硬

咁地區直選呢

功能組別同直選議員咪一樣做嗰啲工作, 只係投票要分組啫

咁冇理由一組可以兼數職, 另一組唔得

得喇你最高層次

支持佢做議員真係掂，但係呢步棋我覺得唔好，cx點跪都跪唔完，不如用自己議員機師身份將單野spread去外國，幫下同路同事好過啦

英雄

Push

好老實講 有幾場都係佢頂住啲狗

呢條閪婆下屆唔好再比佢選到

最尾一席 其實有七萬票 但三個人分...